Als een leermeester, wiens verworvenheden de manier van de student ongewoon aangenaam maakten en winstgevend, en als een elegante vertaler die iets bij hem bracht werk behalve louter woordenboekkennis, werd jonge Mr. Darnay snel bekend en aangemoedigd.
